戰勝中共唯一辦法，做唔到唔該你班販民收皮

面對逃返條例，我想同大家講番幾點：

第一，
唔好撚再同我講乜撚野和理非非，呢個世界想要和平，就係殺哂敵人全家，咁就會和平。呢個世界講拳頭硬，睇下侵點撚鳩華為就知。

第二，想贏得一個方法，你要願意聽日你層樓值十分一，港元變廢紙，聽日冚家訓街，香港變漁村，全部人耕田，同老共攬炒，你願唔願意？

第三，香港會贏得兩個可能性，一係老美騙子國滅左中共，香港一路耕田一路享受自由，一係中共滅左老美但冇人權，自己揀。

你做唔做到？
做唔到唔該你班販民鍵戰收皮，聽日番工記住放工排隊買喜茶。

飯民有民意基礎,你班苯土派有撚冇
人家有金主,有鐵票,點解要聽你班小學雞點
港豬唔BUY,就日日怨婦係連登訴苦

就係呢啲販民垃圾出賣港人，騎劫民運，乜撚野和理非非真係on撚鳩

雖然我唔認同溫和手法會有效
但係其實你無得迫人跟你個套
出得去就係憑自己意志
做啲咩唔做啲咩係個人選擇
係時候拋棄應該跟邊個嘅諗法
到時想採取咩行動就採取咩行動
唔使聽人講亦唔應該迫其他人
我個人認為咁係最有效嘅方向

點解班垃圾苯土派,有證有據點講都冇人理
成班低能仔幾時先發現自己一直被人無視

就係你班垃圾戇鳩仔冇本事拉後腳
冇料扮四條,依家搵個人出黎聽你點都難

點解要聽我點？
我而家就係覺得以往一路失敗嘅原因
就係啲人執著喺應該聽邊邊度
點解一定要聽死一邊點行動
自己無判斷能力？
當初雨革如果想入政總嘅入
唔想入嘅人留喺出面
根本唔會守咗81日都徒勞

嘥氣啦
佢哋出去叫做等自己良心好過d就算架啦
都冇諗過要贏

咪就係

中共當年成功就係因為佢地係死士
中共最驚就係死士

港豬以為遊下街中共就會屈服
真係異想天開

見到形容美國同中國字眼咁唔同，咁偏頗，就知咩料，88

梁耀忠條仆街行錯一步搞到俾支共食住上
另外支聯會班死廢老仲幻想建切民主中國，連香港都未搞掂

馬丁哥大家都係大學生都唔明？唔通你係和理非非既支持者？

大學有冇讀過政治course? 有冇讀過中共係點起家？

販民真係死全家啦，累死幾多勇士先夠
邊有成功既抗爭唔流血唔死人

港豬販民就係唔想死人，就算死都唔係自己
咁點會成功？

無錯，激進又話你暴力，溫和d反對又唔撚聽
唔企出黎反支共，只識顧住份工，呢世同你地後代都只能做奴隸

幾隻三毛出post技巧咁撚差有冇錢收架

你鍾意點睇我冇所謂

我淨係想有生之年睇到中共同美國收皮咁就夠

而家5毛都幾醒，識得扮激進攪分裂